記住 開花係勇武 和理非係要集中力量

聽日和理非大遊行 一定係集中力量表示比國際社會
集結和理非既力量一齊向政府說不 反對緊急惡法
拯救香港

如果政府要強硬打壓和平遊行
星期一將被迫全力勇武升級直到玉石俱焚

和理非係時候進場 出力

推

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

push

5大訴求 決一不可。
和理非進場。

和理非不要被割

和理非全面進場

好想大家化身為健次郎，用暗殺拳有情拳打到真。暴徒

和理非進場呀

同意，但一定唔會港島